70 80 後請停止道歉

只係事後道歉就好似食完女之後同老婆講聲sorry 囉

你地可以去7仔比錢年輕人買物資
你地可以車運物資
或者出來拍下手都好

利申，80後